所有有份出嘅人記住哩句

Fire is catching, and if we burn you burn with us

只有將所有香港人拖落水，我地先有希望

811